想問下今日出黎係要做啲咩

圍政總?
圍立法會?
圍禮賓府?

講到今日咁重要但原來乜都未plan
啲post仲係到慢慢討論緊時間地點

而家人在金鐘得幾丁友鳩企覺得比連登仔推左出黎做小丑

冇人帶頭講要點做 坐係到唔知坐到幾時 有啲人又話要走

巳經想走

完你老母

勿分化

11點半轉圍警察總部，點睇？

煲底先多人

一早預過 今次小學雞 多⋯

又輸俾政府

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得難看啊！

=====================================================
兄弟爬山， 各位修行

圍政總、立會意義都不大，而柒娥肯撚定匿埋咗

既然我地其中一個訴求係同警犬有關，咁不妨考慮轉圍警察總部

即刻拉隊過警總啦 屌臭佢地老母

agger

今日出得黎嘅都係支持反送中嘅中堅分子，始終政府都讓左步，出得黎都係想拎到最完滿嘅公義。

但對住咁嘅龜縮政府，警犬守住個冇人嘅政總，去到金鐘，衝又唔使，和理非又唔係咁做咩好

1) 等齊人，人多好辦事，等到中午過後最多人就可以行動

2) 建立更好嘅溝通方法
呢場運動贏喺冇大台，最尾都可能輸喺冇大台。去到金鐘，又上唔到連登，班和理非又企得後，一個煙霧彈黎就散哂，。後面冇人，義士就退，警犬就進。今日應該實習一下一個更好嘅溝通

我提議要做
2a) 建立一個即日清嘅溝通渠道，廣傳俾現場嘅人知。Telegram好，firechat好，有咩入面傾，有決定再出公海。現場嘅人應該對活動有更多主導權，企得後嘅和理非/非義士都知做嘅乜，有事都唔會退得咁快

2b) 建立區域性嘅防守
雖然冇大台，但我覺得可以有小台，每個區域嘅人應該有合作。講緊嘅係前線後面個d, 比如每個區都揾人清煙霧彈，分左工後面班和理非冇走得咁快。今日得閒可以練習下tim，班速龍成日練先有咁癲，示威者每次都要進步，先會減少失去義士嘅風險

3) 傾下一步要做咩

四點大訴求，set priority ，傾點樣做，分勇武同和理非傾又好，一齊傾又好，總要傾個方法出黎。

完全撤回《逃犯條例》修訂
收回6月12日「暴動」定性
撤銷被捕市民檢控
徹查警察濫權

4) 各有行動
和理非想做嘅，勇武未必想做，到時咪各自努力囉

Gphone去左邊